Домашнее задание fullstack-разработчику
Одностраничное приложение «Словарь», с помощью которого пользователь сможет проверить свое знание языка.
Приложение запускаеться на встроенном в php сервере.
```
    php -S localhost:8000 -t ./web
```